# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VDR VNSI Client
# Addon id: pvr.vdr.vnsi
# Addon Provider: FernetMenta, Team XBMC
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "VDR Hostname or IP"
msgstr "VDR 主机名或 IP 地址"

msgctxt "#30001"
msgid "VNSI Port"
msgstr "VNSI 端口"

msgctxt "#30002"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgctxt "#30003"
msgid "Character Set Conversion"
msgstr "字符集转换"

msgctxt "#30004"
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "连接超时（秒）"

msgctxt "#30005"
msgid "Allow VDR Messages"
msgstr "允许 VDR 信息"

msgctxt "#30006"
msgid "Read recordings from directory"
msgstr "读取录像于目录"

msgctxt "#30007"
msgid "VDR recordings directory"
msgstr "VDR 录像目录"

msgctxt "#30008"
msgid "Channel search"
msgstr "频道搜索"

msgctxt "#30009"
msgid "Channel search - Settings"
msgstr "频道搜索 - 设置"

msgctxt "#30010"
msgid "Start Channel search"
msgstr "开始频道搜索"

msgctxt "#30011"
msgid "Source Type"
msgstr "源类型"

msgctxt "#30012"
msgid "TV channels"
msgstr "电视频道"

msgctxt "#30013"
msgid "Radio channels"
msgstr "电台频道"

msgctxt "#30014"
msgid "FTA channels"
msgstr "免费频道"

msgctxt "#30015"
msgid "Scrambled channels"
msgstr "加密频道"

msgctxt "#30016"
msgid "HD channels"
msgstr "高清频道"

msgctxt "#30017"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "#30018"
msgid "Cable Inversion"
msgstr "电缆反转"

msgctxt "#30019"
msgid "Cable Symbolrate"
msgstr "电缆符号率"

msgctxt "#30020"
msgid "Cable modulation"
msgstr "电缆调制"

msgctxt "#30021"
msgid "Terr Inversion"
msgstr "Terr 反转"

msgctxt "#30022"
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

msgctxt "#30023"
msgid "ATSC Type"
msgstr "ATSC 类型"

msgctxt "#30024"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "#30025"
msgid "Channel search - running... %i %%"
msgstr "频道搜索 - 运行... %i %%"

msgctxt "#30026"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgctxt "#30027"
msgid "Device:"
msgstr "设备："

msgctxt "#30028"
msgid "Scan: %i"
msgstr "扫描：%i"

msgctxt "#30029"
msgid "Signal: %i %%"
msgstr "信号：%i %%"

msgctxt "#30030"
msgid "New channels: %i"
msgstr "新频道：%i"

msgctxt "#30031"
msgid "All channels: %i"
msgstr "全部频道：%i"

msgctxt "#30032"
msgid "Analog TV"
msgstr "模拟电视"

msgctxt "#30033"
msgid "Analog Radio"
msgstr "模拟电台"

msgctxt "#30034"
msgid "Transponder:"
msgstr "转发器："

msgctxt "#30035"
msgid "New channels"
msgstr "新频道"

msgctxt "#30036"
msgid "Channel search - Finished"
msgstr "频道搜索 - 已完成"

msgctxt "#30037"
msgid "No device available - exiting"
msgstr "无可用设备 - 正退出"

msgctxt "#30038"
msgid "No DVB-S2 device available - trying fallback to DVB-S"
msgstr "无可用 DVB-S2 设备 - 尝试 DVB-S"

msgctxt "#30039"
msgid "Running"
msgstr "运行"

msgctxt "#30040"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgctxt "#30041"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgctxt "#30042"
msgid "Channel search - Canceled"
msgstr "频道搜索 - 已取消"

msgctxt "#30043"
msgid "Channel search - Error"
msgstr "频道搜索 - 错误"

msgctxt "#30044"
msgid "Lost connection to VDR Server"
msgstr "失去与 VDR 服务器的连接"

msgctxt "#30045"
msgid "Connection to VDR Server restored"
msgstr "与 VDR 服务器的连接已恢复"

msgctxt "#30046"
msgid "Create channel groups automatically on the server"
msgstr "自动在服务器上创建频道组"

msgctxt "#30047"
msgid "Request Timeshift"
msgstr "请求时光平移"

msgctxt "#30100"
msgid "VDR OSD"
msgstr "VDR OSD"

msgctxt "#30101"
msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgctxt "#30102"
msgid "Controlling OSD - press info to exit"
msgstr "控制 OSD - 按 info 退出"

msgctxt "#30103"
msgid "Select to control OSD"
msgstr "选择控制 OSD"

msgctxt "#30104"
msgid "Timeshift Mode"
msgstr "时光平移模式"

msgctxt "#30105"
msgid "Timeshift Buffer (RAM) x100 MB"
msgstr "时光平移缓存（RAM）x100MB"

msgctxt "#30106"
msgid "Timeshift Buffer (File) x1 GB"
msgstr "时光平移缓存（文件）x1GB"

msgctxt "#30107"
msgid "VDR Admin"
msgstr "VDR 管理"

msgctxt "#30108"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgctxt "#30109"
msgid "Provider whitelist"
msgstr "来源白名单"

msgctxt "#30110"
msgid "Channel blacklist"
msgstr "频道黑名单"

msgctxt "#30111"
msgid "Channel filters"
msgstr "频道筛选"

msgctxt "#30112"
msgid "Radio Channels"
msgstr "电台频道"

msgctxt "#30113"
msgid "Save filters"
msgstr "保存筛选"

msgctxt "#30114"
msgid "Provider Unknown"
msgstr "未知来源"
